識咗你十幾年，最終都係要同你絕交，唔單只因為你係警察，因為你有份追打手無寸鐵嘅示威者

雖然始終有感情，小學到中學，一齊長大，經歷咗好多嘢，我失戀你陪我飲酒飲通宵，失業冇錢你借晒份糧比我過日子，同樣地我亦都好睇重你，有閒錢就請你旅行食飯，大家親如兩兄弟， 甚至乎有人以為我地係gay

你對我有情有義，無奈你呢份情義只係對我好，當初雨傘個陣你應承過我無論其他人係點，你都會做一個好警察，就算你同其他朋友因為職業上有爭拗，我都有份支持你，因為我覺得你可以做一個好警察，但今日我見到嘅係，你有份追打手無寸鐵嘅示威者，老實講，我最唔想見到你出現

你whatsapp一句：「執法者唔應該放過任何破壞治安用暴力發洩嘅人。」我就知道你變晒，冇晒獨立思考，示威者有錯？示威者根本好和平，錯嘅唔係香港政府咩？係邊個搞到今時今日咁樣？

好心痛，呢種痛慘過失戀，你變得好陌生，同時間我為香港市民感到痛心，同時間我今日已經冇咗一個真正嘅好朋友

假使你有一日退出警隊，我會好想同你做返好兄弟，但呢一刻，我會選擇同香港人企埋同一陣線

再見啦，曾經嘅好兄弟。

你仲有好多同路人
我地會陪你行落去

黑警冚家鏟

嬲到震，傷心到眼濕濕

btw香港加油！

同路人無後悔

建議所有人同警察割蓆

呢一刻都仲未有覺悟要社交上全面同狗劃清界線既話
就更加唔好講以武制暴
樓主好波

唔應該放過任何破壞治安用暴力發洩嘅人
但係就放過自己人
比D掌聲自己

道不同不相為謀，唔緊要

唔好比私人感情影響
為公義係要放棄呢啲無良知既人

Feel到個種sad
希望佢回頭是岸

最佳損友

良知何價，respect

希望錯的人快覺醒

其實學堂係咪即係勞改?

「執法者唔應該放過任何破壞治安用暴力發洩嘅人。」

今時今日咁正直既好警察好應該公開受到表揚

你朋友叫咩名

提早認清佢嘅真面目，好事嚟

你仲有我地

推

唔係同路人無謂強求，難聽啲講差佬要去到六親不認先識醒

巴打尊重你嘅決定，你仲有我哋

叫佢食屎啦
為份糧加上發洩私怨就認左佢啦
佢夠膽話佢啲狗兄弟冇濫用暴力?
警察驅散人群要打人?

你應該問佢，自己伙記犯法，亂打人亂開槍又唔拉？
係喎，無委任證記唔到人添

努力繼續抗爭
終有一日香港變成大家想見到既模樣
呢D唔好事就會過去

放埋佢wtsapp/fb/ig上黎
我地幫你送埋佢一程

發夢聽返嚟，毅進啲堂會強調做警察啲福利有幾好

關我撚事

樓主有無咩料爆？

[外國勢力] 請起到班死癲狗底嘅巴絲入一入黎

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

開感情台下話應該

壞咗就無㗎啦.

gay

我老公到今日都仲要撐班狗，我都忍無可忍同佢嘈獲金，鬧佢無人性，冷血，枉為人枉為人老豆

身邊識個做狗嘅人，老實講，個個都無晒個人獨立思考，全部比人叫佢咬邊個就咬邊個，仲要做得以為自己好正義好有使命感！
無撚得救，連一個有良知嘅警察都搵唔到，全部都係英犬黎

我絕緣毒撚，完全冇同以前啲人接觸交流溝通，有時諗會唔會喺活動到撞到同學呢？

我唔係行得前嘅人，但好難想像如果對面揸警棍或者其他嘢衝住我嚟嘅係舊同學，究竟我同佢會點諗？

集中營

一樣 有個識左十幾年 走去做狗 做到個人無獨立思想 已unfriend

啖啖嘅哀傷

開名 開樣 開number
否則都係故仔

同一個咁friend嘅老友絕交真係要好大勇氣
唯有希望佢會諗通

簡單啲，身邊有人做緊警察，就唔好再覺得佢會企係市民個邊，唔好再覺得佢地會被感化到，要感化到佢地一早感化咗

可能你會話警隊總會有好人，可惜嘅係，我仍然係睇唔到有

唔會同差佬做朋友

唔好開名 開樣

曾經

現場個個都係你兄弟

一早block哂
一個中同 一個大同

大把同路人同你做巴打
十年後望返轉頭 你都唔會覺得可惜

報料報料

好明白樓主
請加油！堅持自己嘅信念！

少佢一個仲好

永世都唔好見！

「是敵與是友
各自也沒有自由
位置變了各有隊友」

巴打加油 仲有我地

點解無人再提林鄭! 文宣組唔該幫手帶風向對準返政權

巴打

巴打多謝你 你仲有好多同路人

打人藍絲咪又放走。

開名啦屌你

Push

差佬大大聲話自己係執法者，執咩法？佢地只係犯法者咋on9，執你老母咩

有暴力嘅示威者，但佢地係專打嗰啲乜都冇做，走唔切嘅人

唔好放過TVB

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

都唔係人黎，冇必要再同佢做朋友

我都一直同我識左十幾年friend 講：
嗱，你考紀律部隊我支持你
但如果你係去考黑警，你當冇左我𠵱個朋友

KEEP住友誼套佢料

Support 樓主

啲狗真心走火入魔
香港明明佢地都有份
送左中 佢有咩著數
點解唔可以扮下野
或者保護市民

我成日會諗 如果無左班狗
我地就唔洗咁辛苦

陪你行落去
You ll never walk alone

我都有懶持平但根本藍絲既老朋友，而家決定盡少來往

辛苦啦巴打...

「執法者唔應該放過任何破壞治安用暴力發洩嘅人。」

講緊唔好放過自己？

做得好

正評係畀你既獨立思考 !

同成個家族反撚咗面
但
血緣關係並唔會成為我認同你地嘅理由
恥與為伍

其實就算unfriend曬佢地，佢哋始終有藍屍同警方自己內部群體，更加唔會理市民點諗，漸漸變成一個新階級

入學堂=入洗腦營
佢地個腦 只會諗將黑改成白
不停地自我膨脹 以為自己係執法者 就高人一等既假象
依種思想先最恐怖

我決定以後過年都唔派利是俾黑警親戚啲細路!

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

Respect

做人做狗自己簡

大事大非前睇清一個人

分類都好既，人禽有別

以往既野當回憶吧

人在世幾十年，搵d物質以外既生存意義

一種良知。呢度好多同路人架

2014年出現過 今日又會出現一批

開名啦

是敵與是友
各自也沒有自由
位置變了各有隊友

起底

支持！

黑警一定要死全家

擺佢上黎啦

好彩我有識既辭左職

佢一開始或者真係有少少諗住維持治安,除暴安良
但幾年裡面群埋D咩人
同事之間日日夜夜不停互相洗腦
最後佢地只會得出一個結論
我地就係正義
所有其他人完全唔可以使用任何暴力
唔係就係暴徒可以追住佢地打

無良知既人，恥與為伍。
巴打，支持你！

少左佢姐，你有二百萬兄弟同行，怕咩wo

如果佢話示威者有份打佢 你點駁

香港人同你同行！！！！！

I know that feel
我都絕左交

【拆局】抗爭陷入死循環

保重啦,我明失去好朋友嘅感受

撐

希望佢快啲死全家依啲垃圾唔死都無撚用

啱喎先屌鳩個friend
叫佢射波唔理 攞大假唔理
教撚埋佢話有情緒問題想見臨床心理學家攞報告要求停止留職佢都唔理 我懷疑佢根本就係想打鳩我地所以想好恨返工

依家警察最大既問題，係佢地覺得無問題

圖都無張...

樓主勿太傷心。
如果人生係一場又一場嘅考試，您又pass咗一次喇。
試題係：「知所輕重」
祝福您

佢地立場覺得 我地犯左法 拉你係好正常

人會變😪

執法者唔應該放過任何破壞治安用暴力發洩嘅人。

用佢地d short 上腦思維
612/71幾萬人"暴動"
我怕拉到佢虛脫而死
拿拿臨起多d監獄

死d垃圾， 死全家都唔過份

希望過一排會好啲

樓主加油，你仲有一大班同路人陪住你

做得好

身邊有黑警親戚朋友勸你地即刻絕交
就算你今日仲忍到 黎緊一單又一單
俾盡你忍到一兩年 之後政府如果落實監控同失信制度 都肯定絕交
不如早啲屌怇老母好過啦
今日仲講得出警察入面有好人既人同我記住 你日後肯定會改口

好多黑警懶係有良心咁話自已都唔想，但就一邊unun腳收糧一邊亂打人，我屌你老母喇所以黑色全家下地獄

又嬲又眼濕
一切都是777的錯

睇見都覺得傷心

樓主加油

[文宣]外國勢力透過反送中搞亂香港

除左利益黑警仲有咩吸引力

打多幾個示威者就有機升職加人工，所以咪不停催眠自己係無錯，錯嘅係示威者，因為咁佢哋打人先係正確先係合理，講到尾咪又係自私自利

你仲有二百萬個朋友

[緊密!!!!!!!] 聽日出沙田既同我睇哂佢!!

求幫推 巴絲全家幸福

香港要贏！

撑住手足，同你情况类近的巴絲有好多。你不孤單

我同你做朋友

破壞治安用暴力發洩

講緊佢自己？

大是大非當前係要忍痛做決定
呢種唔係背叛 唔係無情
而係對自己良心負責
一個由懂事開始陪左你咁多年嘅良心
無野必然陪到你一世 但你個良心跟你一世

「執法者唔應該放過任何破壞治安用暴力發洩嘅人。」

講緊警察?

你應該真係好傷心
好多謝你選擇同香港人企埋一齊
多謝你多謝你

俾埋電話 ig黎啦

如果因為工作導致既 政見唔同而同識左十幾年朋友絕交 值得咩

黑警註定斷六親

人會變 支持樓主做法

你有十三億

如果唔係好兄弟
而係普通朋友

我一定會狠狠陰佢一鑊勁嘅

樓主唔好咁傷心
知你係好人
起馬無爆佢大鑊

冇良知就值得

樓主 你覺得咁樣打撚完人辭職就叫無問題？

位置變了各有隊友

道不同不相為謀
志不同不相為友

支持樓主同黑警割蓆，最好同埋佢老母講

You lost your friend
Your friend lost his soul
take care bro #hug

支持你呀巴打
係好難受，不過佢已經唔係當初你識既好兄弟

同你一模一樣

唔使留戀 佢地出學堂果刻其實已經洗左腦 我個曾經best friend仲要係高級督察 但心態同散仔一樣咁是非不分 亦好仇視上街既香港人

知道你一定好難受好難受
辛苦晒你
相信呢個幾月好多家庭 友誼 感情都被破壞
我地點講支持你都好
都及唔上呢段友情
及唔上佢曾經帶比你既一切
不過你上黎訴苦
一定好多人願意聽

Give you a hug.

我都同個冷血朋友絕交 冇人性既人已經稱唔上為人

黑警死全家
樓主做得好

你唔明，繼續做fd就會諗起爆頭個一幕
真係接受唔到

The Lucifer Effect

又黎打份工啫

你做得啱

好在我身邊冇黑警朋友

呢個係良知同價值觀呀

緣起緣滅，放下啦巴打

你唔會同佢做番朋友，因為佢過多排會死

我都有個識左好耐既朋友幾年前u grad搵唔到野做去考警
當時佢係處於打份工hea住撈既心態去做，仲成日同我分享警隊內部既on9野，又話好多伙記做到走火入魔
直至前排我係個fd group屌柒黑警，佢秒退群，我果刻就知佢已經比人同化左，佢冇份去示威區當值，不過佢再咁做落去實變為非作歹既黑警

你真係似失戀

心痛樓主

唔好再叫樓主po上嚟啦，隻黑警有mon連登嘅話實知樓主係講佢，之前咁fd又一定齊晒樓主資料，癲起上嚟分分鐘砌樓主生豬肉，建議樓主從其他途徑爆料

btw你仲有我地

sor 錯手負皮

黑警死全家

放晒呢D仆街上黎

今日班狗無端端發難打人

黑警是非不分，而且冷血，割席絕交是遲早既事

唔洗唔開心
因為同你絕交個個已經唔係惜日既好友
係陌生人

我都有個fd做左警察冇耐
然後我同佢傾完
佢話：我以前都好似你咁諗架 不過以家我睇多左好多野 只可以講好多野係你地唔知咋
然後追問落去 佢都係答一大堆藍絲既典型答覆
我就知原來警察洗腦真係洗得好勁

聽日見

我呢就叫做香港警察
冇Gear果時呢就係死狗
清緊場果陣呢就係夜晚
有一樣野我比人地叻既 就係欺善怕惡
但係我都同其他伙記一樣 都剩係識吠架
我都希望每一個人都識 跳我個老舞啦

我 淨係識ABCD嫁炸

你的裝備如何
你的力量也必如何。

我呢就叫做香港警察!!!!!!!!!!!

加油
咁樣佢地先會知全世界都咁憎佢地
利申: 剛斷

我都有個警案朋友，呢排都無再講野嚕...

做朋友就預左未來有分叉路出現
令大家唔可以再一齊行
但再走落去一定會遇到更多同路人

講得啱
好似以前個達哥已死
而家得迖哥

「執法者唔應該放過任何破壞治安用暴力發洩嘅人。」

好認同你個舊朋友
支持成立獨立調查委員會

屌你個閪有冇睇清楚㗎
有份追打示威者啊點忍啊大佬

今日我都block 哂所有做警察既朋友，由佢係單機

放佢上黎啦屌

I look that feel
我都有個識左七年既好朋友因爲佢612後仲話會支援班黑警所以同我反左面
佢仲要屌鳩我話我唔係個個都好似我咁幸福唔洗養老豆老母
講黎講去都係為左錢埋沒良心

如果佢做殺手，收order 殺左小朋友，咁你又點？佢都係打份工

話不投機真係會半句多

好撚gay

睇到都覺得sad

大把同路人做你兄弟

我曾經最熟果兩個小同學都去左做黑警，
我都唔再同佢地聯絡，雖然佢地口口聲聲話係除暴安良
但其實係果個圈子入邊有幾多係出污泥而不染啊

巴打我明呀

我都有個舊同事做左警察，佢同我講警察合法使用武力，同埋對付前線的精神病患唔可以放軟手腳。個刻我都知，佢已經由人變左狗。

你仲有我地呢一班同路人呀加油！

呢啲眾叛親離嘅鮮明例子一定要推
推到黑警心到寒

我明 我地明

同感，共勉之

希望你個fd快啲醒，退出警隊

你傷d 我只係有一個曾經認為會做到好傾既前同事朋友 佢主動unfd 我 我都不知道 不過冇事 價值觀不同 bye

既然唔再係兄弟，不如貼佢打人條片上黎大家研究下

咸左

有份追打人既畜生枉為人

繼續做fd就好似唔知個炸彈幾時爆
唔知幾時會冇啦啦扑濕你

做得好 黑警唔值得有朋友

黑警死全家
多謝樓主站在公義一面
同不義之士劃清界線

睇字都覺得sad

「執法者唔應該放過任何破壞治安用暴力發洩嘅人。」

如果係法官話事 呢句野係正確
但可惜今時今日既執法者 並唔係中立

唉 呢個反送中運動要搞多D文宣教育大眾
希望你地做番兄弟，兄弟一世人無幾個

咁係因為你唔知黑警圈子文化

你雖然無左個好兄弟
但仲有一班人同你想法一樣
加油

只要樓主願意
呢到大巴人願意做佢既兄弟
齊上齊落

洗哂腦架喇
由得佢哋自己圍爐啦

Del fd啦
我指IG同FB呀

D狗女朋友老婆兄弟姊妹都要del呀
你唔知幾時會比佢地出賣嫁
由其是去發夢企好前既人呀

同路人....
完了

也許等待到佢明白的一天

you're not alone

睇文覺得好撚sad 以前嘅同路人現在只有我一人孤身上路 師兄加油

仲勁過保險狗

仲以為係自己出post

我同佢識左十幾年 大家用兄弟相稱
只係琴日係fb share左一條黑警亂打人既片
今日就已經見到你將我所有cantact del哂

ps 我冇出賣你 唔係我放你上黎既

巴打你仲有我地陪你行

呢件事睇得出即使親如兄弟都說服唔到班狗 唔用勇武手段佢地真係唔會醒

有一日退出警隊 就可以做番好朋友?
打人唔駛還? 食番幾十年皇家飯先啦

路不同不相為謀。
但你有我們

希望篇文係認真

跪求大家入去撚化廢中同藍絲

［黑警死全家］ 懷疑今日被嚇到跳橋既後生仔係長短腳..有圖

樓主有我地

我明 我都反左幾個
呢個係良知問題 只係提早喺今日比你見到

今天你失去一個朋友，但係你仲無數咁多個手足

對樓主你份十幾年嘅友誼感到好可惜，希望你地將來可以做返好兄弟

警犬既家屬都要割席呀屌佢老母

[quote]「執法者唔應該放過任何破壞治安用暴力發洩嘅人。」[/quote]

當警方濫用/使用過份武力時，佢哋已經成為自己口中嘅人，亦都係點解警察會被人罵嘅原因

入到去就洗哂腦架啦

呢d 冚家剷，識少個都無所謂

用暴力既永遠係警察

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

港女

你唔係自己一個
我背景同你差唔多 唯一唔同係我個fd係屋企人做警犬而我知道佢一定企佢屋企人個邊
我主動疏離左佢佢都get到咩事
有時諗覺得幾可惜 但我無辦法同支持警犬既人相處

有時明白已經唔係意見不合，係大家嘅價值觀，對良知嘅認知已經唔同，就算好心痛，都敵唔過良心責備而分開，不論兄弟，還是情人

希望你朋友回頭是岸

我有一個做警察嘅fd，佢到今時今日發佢都仲講緊"正義會得到勝利,法西斯會失敗 ", 我好想同佢講, 我見到嗰班根本就唔係警察, 佢哋係一群垃圾!著住制服嘅垃圾!但我放棄, 我已經唔想再同佢講一句

另外一個由中學識到而家嘅朋友, 佢嘅先生係做警察嘅, 我知道如果一同佢講政治，我就必定會同佢鬧交, 所以有共識喺大家面前唔會提起政治呢樣嘢

我都同你一樣有個識咗10幾年嘅同學，早幾年做咗狗，我最近都unfollow咗佢

證明極黃同極藍都唔適合去識其他朋友，個個都只會堅持已見。

i feel the same bro
以前會一齊打機 一齊做on9野
亦曾經去過雨革
6月佢話會調去金鍾一排
仲話打份工姐 有人衝咪走囉 點會整親自己
過左唔夠兩個禮拜已經唔同哂
係180度果種
我仲記得71衝立會果陣佢特登搵我
原句：衝左 拉得 拉尻哂班仆街
我已經知佢變哂
證明真係物以類聚 人以群分
你入左果個環境就一定會潛移默化
佢都知我幾乎每次都出去 所以
只能夠講道不同不相為謀
我地仲有好多同路人 we are not alone

希望有一日佢會醒 而你同佢仍然是好兄弟

警察而家心目中得返秩序，為咗維持秩序可以殺人

你失戀，呢度都有好多同路人陪住你

係得返發洩 為發洩可以殺人

見到重視既人做啲同自己價值觀完全相反既事

唔止嬲, 更加好心痛無奈

不過割得好, 因為我地有良知, 有明辨是非真理既能力, 凡事要對得住自己良心

要對得起自己良心, 就算係曾經既朋友, 都有唔可以觸及既底線

道不同 各行各路

佢走佢黑警路 我地自然有我地既良知堅持住

見到啲打人片 鬧人片

仲同到黑警做朋友既, 係感情用事, 定係埋沒良知 ?

回不去了

大是大非

做人做狗自己揀

唔緊要，巴打你仲有我地班兄弟，be water

你令我諗起個個14年對示威者好好態度有禮仲俾自己支水佢地飲個防暴，唔知佢今日仲係咪保持初心

支持樓主！呢個決定唔容易

係好慘
不過要忍住
對已經壞左既人唔可以憐憫

啱架啦
等佢地斷六親

要錢定要兄弟？

G持 仲有成班兄弟撐你

先去紅磡再去沙田

九龍
香港島民正確路線

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

支持樓主唔需要傷心

暫緩性生活啦

藍廢老
佢地慢慢fd啦，我無興趣

拜年都咪去

就算唔杯葛黑警，佢地都咁樣做緊
所以點都係杯葛左先

你應該講下點解反送中，再講下警察有咩唔啱，再絕交！

啲雞話出嚟做係賣身葬父

我試過
佢地會話你反送中就反送中
遊行咪乖乖地遊行，你和平既我地點會搞你
嗰一刻感覺佢真係好陌生
以前佢係一個和善又有同情人既人
明明大家讀書既時候佢仲會關心社會、同情弱勢
但自從佢入左警隊之後，佢就變到佢所講既＂政治中立＂
中立到佢好似唔係香港人、其他人唔係人咁
佢放棄思考成為權力既棋子
嗰晚同佢食完飯傾完後，我地冇鬧大交，我只係盡量聽佢講野
但食完飯分開走上左巴士後
啲眼淚忍唔住係咁流出黎，感覺好似以前既時光、以前既佢咩都唔見曬咁

諗都眼濕濕

cry cry~ 我有2個朋友係港豬！一個話好討厭69遊行，你冇聽錯，係第一次69遊行佢都話搞到香港好亂，似雨革！另一個話，你唔返大陸咪okay 囉！

呢到大把兄弟啦

係時候識d新朋友

文匯報有個文係
警嫂：暴徒把我們推入人間煉獄

身邊有2個朋友話想做警察 即刻絕咗交

巴打加油

道不同不相為謀，支持你巴打

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

先紅磡
後沙田

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

巴打，建制文宣既心戰技術好勁，好識利用先破後立的方法去洗你腦。所謂先破，就係好識得利用一些小故事，加上一些煽情字眼去鼓動情緒，等你睇落去好似好有畫面咁感受到班人真係堅無良。破壞你對示威者既良好印象。然後在立既部份，就重新包裝真正的良知係「用盡方法維護香港社會穩定，支持國家」。所以當一些本身真係時事既都唔識，憑著所謂良心做人既人，聽到呢d言論，就會因為自己唔識批判，好易信曬佢地，覺得「係非常時候用非常方法」先係勇敢, 有良知的表現，絕對唔係咩錯事」，所以先造就咁多覺得打示威者係無問題既人。

例如葛博士前日登左編文講警嫂既故仔提到 "教唆同學們欺凌警察小孩，逼使小孩身體受傷害，用各種方法達致心靈損耗令其踏上自殺之路"，如果 一些本身對時事無認識既人，一睇到呢類既內容，好容易就會SPIN到去班人連一個純真手無寸鐵既小朋友都唔放過，真係同畜生無分別。打你就係彰顯正義。

我明白你的心情，覺得恥與為伍既同時，亦都好唔捨得無左呢個兄弟，想佢改變。但現實係佢俾呢D妖霧迷惑著，一時三刻好難會醒覺。

但事實上，唔代表佢無得救，心理學提到，人類相唔相信一件事，除左源自於表達者點包裝之外，更多的是源自你信唔信果個人。尤其是當佢係無力從內容判斷事實真偽時，就會更依賴對果個人既信任度去判斷。

所以現在唯有就係一路等佢醒。你可以基於良知同佢斷絕來往，但同時你亦表現出你係一個可信既人，假以時日香港既局勢惡化，成個環境影響到佢生活，令佢有所覺悟，開始對自己所做既事有所疑惑既時候，佢好自然就會建基於多年既感情同信任再搵返你，到期時一五一十再同佢解釋都唔會質疑你吧。

我亦都相信，呢個只係人生裡面其中一個考驗，過左呢關，你們兄弟情誼可更進一步。希望幫到你，如果有咩情緒需要可以提出

冇咗佢仲有我地
巴打做得好！！

同感，我都有frd做左警察我覺得佢好陌生，係未2皮野就可以買起佢尊嚴，我地成班反送中，佢就支持送中，最後就係咁send片支持送中，冇回應我地，成個人變晒，當年佢雨傘運動都同我地企同一陣線，真係做警察就會好似洗左腦咁？曾經我同佢好frd，所以我見到佢宜家眾叛親離，我覺得好可惜，佢曾經係我指路明燈，我尊敬的老師，智同道合的朋友，不過我都好清楚佢唔會醒，所以88了

始終做差佬好難有獨立人格
第日事過境遷睇下點啦

放心 所有香港市民都係你既兄弟
香港人加油！

好多時因為政見唔同就會令人有所衝突
唉 如果你兩個唔係係極權政府下
可能仲做緊好朋友
樓主 記住你同你朋友都冇錯
錯既係而家既呢個政府

仲有我地呢班同路人一齊行呀巴打 黑警係無一個無辜 都唔知點樣俾人洗腦先會變成咁無獨立思維

撳錯負皮我想讚好架 其實係咪根本香港教育營嚟

好sad
但人生就係離離合合
你都唔想最後要 vs你死黨
所以唯有將佢 unfriend

都係，就算唔unfriend, 大家都唔知重可以講咩。

咁宜家結婚都要做下政治審查，如果唔係一嚟到依啲事時都唔知點拆

好撚搞笑，點解與示威者或者佢哋常講嘅暴徒為敵就一定要撐送中 除咗咁啱都係支持送中，如果唔係喺言論上或者social media上只係需要講“啲人點樣點樣唔啱同暴力之類”。